最鍾意迪士尼邊首歌?

a whole new world
beauty and the beast
how far i'll go
two worlds

他約我去迪士尼

can you feel the love tonight
a whole new world
when somebody loves me
reflection
ill make a man out of you
基本上獅子王，泰山，花木蘭嘅歌我都愛

The Little Mermaid - Part of your world

Enchanted - So Close

reflection

part of your world

次次係迪士尼煙花播a whole new world 都眼濕濕

Something there- beauty and the beast

A whole new world

Let it go
Do you wanna build a snowman

Speechless

彼德與狼

想知點解每次聽a whole new world都會覺得好感動

真係好好聽

沒有望怎報酬
you've got a friend in me

Colors of the wind

Savages
Be prepared
Prince Ali (reprise)
Friends on the other side
鐘樓駝俠所有

利申 反派撚

strong

i see the light
when will my life begin
舊a whole new world
how far i'll go
新beauty and the beast
first time in forever
part of your world

旋律有刻意落過鋪排去達到呢個效果

呢排睇完Aladdin d 歌係咁洗腦

Prince Ali
friends like me
a whole new world
arabian nights